香港仲有得救 只要你相信

唔好同我講乜撚嘢無人理
香港人唔值得有民主
唔撚好再散播失敗主義
只要你信 香港就仲有得救
連你自己都唔撚信 憑咩叫人一齊努力
香港人唔撚係一班無用嘅人
現實係令到我地好絕望
但係唔可以對未來失去希望
唔係你睇到有機會成功先去做
而係你去做先會成功
香港仲有得救

不論係香港獨立定係自決 大家都係香港人 今時今日 仲要玩派系鬥爭只會兩敗俱傷

香港大部分都係鍵盤派

其實唔係好信 因為宜家個政府唔會聽民意
亦都係大條道理擺到明打橫黎行
我都想信 但有咩可以做到？
以前仲話可以企出黎反抗 遊行
宜家呢？

唔好問有咩可以做到 問你自己可以做到啲咩？
每個人有唔同的位置
有人係去衝
有人係做支援
有人係比資金援助
民主運動唔係幾日可以成功
而係數以十年計 人會變 但信念唔會

除左打杖仲有咩可以有效救到香港

唔想打多一次
而家香港人有post入面既問題
唔係樓主你係到齋講就解決到
啲人唔會聽你講

對於香港政治是一片絕望

淨係你個句 人地中東攞條命同你搏
香港無？ 魚蛋當晚開槍之後仲有幾百人留係街頭
個幾百人唔係攞條命出嚟？你點知下一秒會唔會向人射？ 成日有人話 有人肯為香港而死先算啦 我同你講 一早就有 。

啲五毛狗唔好入嚟啦 block撚哂你地睇唔到你地講乜㗎

魚蛋果晚我都係到
我親眼睇住開完槍之後後面好多人走咗

有邊個

收皮啦，果班本土狗收錢搞散泛民炸

佢地知子彈一定唔會射中自己，所以先唔驚

利申反共，撐支鋒

好多人走左 咗係唔撚係仲有人留底呀？

#13 #17 咁撚夜仲開工 死撚返出去啦屌你老母

鍵盤係好有用 , 唔係就唔會咁多五毛 , 中國就唔係封VPN 同 河蟹POST

而家要做嘅係宣揚香港民族嘅優越感

啱 網上言論對社會風氣好大影響

幫手推下

完整啲既計劃都冇就叫人信，同宗教有咩分別？

民族意識 你想要有咩計劃？

你話香港有得救，點救？

民族意識又點？藏蒙獨立倒未？20年內佢地獨立倒未？

最撚憎就係你呢種一撚大堆問題拋埋嚟嘅人，你睇清楚我講乜未 我係話 你信嘅 香港就有得救 連你都唔信香港係一個民族 咁一定無得救 仲有 其他地區同香港嘅情況完全唔同 香港就係香港 人地獨立唔到 唔代表香港都係咁 反而亦然 東帝汶可以獨立成功 唔代表香港得 都係個一句唔係你見到有機會成功先去做 而係你去做先會有機會成功

你睇下蘇聯解體後 , 有邊啲國家獨立到 , 有邊啲獨立唔到先

希望多d人愛自己香港，為香港自身利益出發，欣賞樓主

睇清楚你講咩喇，就係你根本冇論述，完

何以見得一大堆問題？
由頭到尾得一個問題，有咩計劃？
你話要去做，做啲乜？

定係你根本冇任何想法，就想人地“信”？
咁唔係宗教係咩

係咪你唔明咩叫信念
利申支持樓主想法

多謝同啲文盲解釋都哂鳩氣

現實唔係漫畫
香港係民族與否，同香港有冇得救有咩邏輯關係？
事實係近幾年新聞都反覆話你知，香港已經冇得救

要取信於人係你地理想派，唔係群眾呀

算喇，你地要打飛機既唔阻你

無錯 依家香港既現況確實係好灰暗
無力感亦都好重
但大家至少堅信當初既信念
唔好放棄 香港仲有希望架
或者你會覺得我諗得太理想
但我唔想對一個屬於我地既城市感到絕望

又要返工喇

唔好俾呢一兩日嘅五毛打擊，用d陰陽怪氣嘅「不了」腔去磨滅自己對香港嘅希望
投降論同失敗論一d都唔型

樓主又唔係政黨又唔係搞選舉無啦啦問人攞政治論述攞政綱係做咩鳩

我信

個人政黨

港共已經全面宣戰
香港脫離中共獨立先係最後逃生出路

原來講咁多野個重點係話香港已死
大家明啦

先凝聚香港民族意識 再着手獨立 條路好長 需要大家一齊努力同堅守信念 政治人物會變 但係信念唔會

一班窮撚失敗者
一味話要救人

呢個世界大部分都係口頭同鍵盤派
又唔見得會對件事失敗
點解要對香港人要求特別高

人地國家抗爭數量都好少架
又唔見你地吹淡？

唔洗理班吹淡撚

冇，太多廢老

你既努力 熱血 我會respect 唔會唱反調
如果他朝有成果 我會代表個仔多謝你

不過為改善自由生活。 我會努力花時間心力去工作搵錢去旅行好了
大家各有各做

另外我相信有數百萬港豬都你咁諗 你努力啦

你假設我自己爭取嘅自己冇份？

耶穌都講過
不要問 只要信

屌你老母你呢種人快撚啲死就啱

咁晏先開工呀

成段野得一個重點，就係topic名
但內文完全冇提過信完之段要點做

屌你老母咩
你話信耶穌，你都要返教會啦仆街
信撚完之後跟住點呀？仆你個街！

你班功利主義同失敗主義嘅撚樣死撚哂就啱

仲有，散播失敗主義就一定係五毛？
咁有賓周既男人一撚定係你老豆啦

唔係2014年比你班左膠當狗咁撚？
我相信今日唔會咁撚多失敗主義既港豬囉

咁撚多一早block撚哂嘅柒頭入嚟

懶係感性無實質內容既垃圾post 都要入黎幫手推post 好感動

SAD BUT TRUE

你老母閪，你有冇受撚過警棍呀？
你有冇睇住龍和道班義士比警閪監生打撚斷腳呀？

我只係想講，今時今日點解冇乜人會走出黎聲援佢地
點解咁多人散佈失敗主義
不是沒有原因的

當年比雙學fake臭
雙學10.1築人鏈唔比人去金紫荊圍屌張曉明果刻開始
大家已經唔係同一陣線

支持樓主

信都唔信，即你已經放棄，咁梗係死啦

盡人事，聽天命

群龍但無首

屌，原來樓主係假腸
真心左，自隊半打

我都明白會失望，但係你亦都要明白而家五毛嘅方針就係打失敗主義嘅網絡輿論戰，無論你認唔認都好你已經身處呢個戰場入面

你自己失敗主義係你嘅事，
但如果你唔想幫中共維穩嘅話
唔該你唔好係呢個戰場到幫五毛散播失敗主義

咪撚煩啦你
阻住大家反工

我講我既感覺又唔撚得？
如果我一句半句就可以改變到你班大愛左膠既話
我唔怕屌撚醒你地啦

仲話打乜撚野網絡輿論戰，講到好撚威咁
人唔笑狗都吠啦

香港人咁聰明都鬥唔過一個共黨

搞掂班熱狗唔好成日咬自己人已經嬴左一半

渴望民主由獨裁者施捨

G持樓主,我買六合彩個陣都係本住呢一個信念,只要我買,就有機會發達

先安內 後攘外 內患已除 下一步就係對外

熱狗仍然為左份糧而吠人 點搞好

不成氣候 無需多管

叫佢班水泥隊用水泥封鳩佢老母臭閪口啦

香港人無咩哲學概念 永遠只係識講現實不可行,
就一定失敗所以唔會做任何野
呢類人係會散播失敗主義&好易比共產黨收買
但孫中山講過:
「吾心信其可行，則移山填海之難，終有成功之日；
吾心信其不可行，則反掌折枝之易，亦無收效之期。」
信念係好緊要 影響自己 更加會影響到身邊既人

引用得好，咁之後應該點做？

極端理想主義同極端現實主義一樣都係垃鳩垃
就好似呢個post咁,散播完正能量之後大家繼續返工

講錯,極端理想主義應該仲垃圾過極端現實主義

左膠們圍個爐夠大，打飛機一流

咁咪分工合作 起碼你信念能夠穩 立場可以企定
咁你問完可以點 然後呢? 咁答左你 有方向 你係咪做先
咁呢樣已經係你信念能唔能驅動到你去做
例如有D人會選擇去同外國大學交流, 去同政府官員/政黨見面
講解香港情況, 香港人要爭取民主自由, 想要獨立既聲音等等
但都會有人話~外國無人會理/你憑咩/咩外國只會笑鳩你/有咩用?
一班肯做野既人 同一班乜都唔會做 不斷搵野挑骨頭既人 都已經好大分別啦

CHING HO BALL,經你咁點一點醒,我覺得香港真係有救

睇到外國交流，我即時諗起聲明天

頂唔順，閣下既言論好撚過時好撚左膠
我接受唔撚到

巴打 我唔理你係五毛扮獨派定真係衝最前個班 今時今日 私怨仲係咁重要？唔好唔記得 要聚人 勇武派要做到嘢 就係要靠左膠言論叫多啲人出嚟做掩護

我以為你係假膠黎添
算啦，我見呢度突然湧現咁多左膠
一時感歎姐
唔鍾意講我可以唔講

原來真係戰友嚟

唔明

剩係信念係冇用, 要有確實做到嘢嘅方法先得架.

外國交流未必冇用嘅, 香港好多人搞組織又好, 真係"做嘢"嘅又好, 連維繫組織運作或者壯大"做嘢"力量都未識點做, 去外國學下嘢絕對係一件好事喎.

你有行動派
始終都要有思想派

最直接既問答都避談，反過黎只識怪人地唔信，咁我真係搞唔清樓主開呢個post係想點

定係呢個係福音post我誤會左？

而家要人定一個計劃出黎係好難
2003年做到兼成功嘅野，2017年再做都未必有效，反之亦然
但係，信念之差就係呢度
如果堅持唔放棄，機會黎到果時就可以即刻行動，成功機會一定高啲
放棄咗嘅話，就算有機會都唔會再做野

講就好熱血嘅，但係呢一刻大家都唔知做到咩實際行動，嘥氣

聽日三點

聽日,三點,灣仔

第一步嘅行動
有人就有一切，無人就屎都無得你食

有人就有一切，無人就屎都無得你食

其實你個諗法係好嘅， 但係大家經歷左咁多， 一開始果團火都謝晒。
唔係話唔信香港仲有希望， 但係諗起呢幾年自己同同輩做過嘅野， 最後都變左場笑話， 最後都係比政府玩， 比政棍出賣， 好難覺得唔灰

人好難喺無原因底下仍然相信一個希望。

自欺欺人

樓上

人口俾大陸哩溝淡晒啦
要救港除非果d 新移民都醒覺
如果唔係真係得暴動呢條路行

推

香港塞比中共後長期慣左負面

信念呢d正面野係難明

有信心唔一定成功

但全部成功人仕係用積極想法唔會有負面念頭先行到今日地步

廢到689自身都有個信念係度驅使佢

殺

我信香港獨立。

香港人打擊香港人
抹殺咗好多本土創意
連自己人都睇唔起
仲講咩希望
永遠眼紅人地
自己識得講又唔做
圍威餵笑勁人覺得自己好威
收皮啦

睇下五毛三色貓講左啲咩？

香港有朝一日肯罷工！就肯定有得救！

冇就收撚皮！唔撚想再睇d政棍發動on9散步抗爭，然後隔日繼續準時返工

講起罷工又不願面對

依家有班人遵循好「文明」既途徑去打一地兩檢呢場杖
所謂文明就係建制內用盡一切建制允許既手段去反建制

我警告呢班人，反一地兩檢呢場杖一旦輸左，香港從此永不翻身
我亦都警告樓主，唔好咁天真咁以為依家個班上曬位既政治大粒佬會真心為香港做啲乜野，然而決定香港前途既重任就交左係呢班人手上

linux 值得用，只要你肯試

【絕密揭發】暴徒目無法紀猙獰面目冷血手段經典重溫

CapTV【給︰三年不見的你】雨傘｜金鐘｜旺角｜銅鑼灣｜廣東道

想問下樓豬辭左工/退左學抗爭未?

支持樓主

如果所有香港人冇理想、冇信念、冇準備，就算聽日中国解體，香港一樣冇得救

與其散播失敗主義，倒不如充實自己，增強自己嘅能力；同埋好似哈維爾所講，活得真誠

可能做足所有嘢都未能如願，但至少要做足準備可能嘅重要時刻來臨

近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
Redbaron
Warden
newlife
優美開始
D_wade
人見人愛
精神錯亂最佳代表

推一推正能量

[q uote]唔好同我講乜撚嘢無人理
香港人唔值得有民主
唔撚好再散播失敗主義
只要你信 香港就仲有得救
連你自己都唔撚信 憑咩叫人一齊努力
香港人唔撚係一班無用嘅人
現實係令到我地好絕望
但係唔可以對未來失去希望
唔係你睇到有機會成功先去做
而係你去做先會成功
香港仲有得救[/quote]

對

課金最實際
每個月出糧後 記得課金

你地D課金 將會變成我地既遊戲機 酒 服務式住宅 condom Iphone

要你地衝時 唔好問點解
衝左先
之後出事 我地係會"聲援"你
至於做領頭羊既我 緊係唔會衝啦
我仲會坐的士走人添
我唔可以比人拉架 我仲要做指揮嘛

不要問 只要信

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始
阿古路

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

08年果陣先係民族 中華民族

傻鳩係後面嗌咪唔會比人打囉
精人出手笨人出口

盲目嘅信念而又缺乏計劃只會帶來災難.

啱
連登咁撚細已經說服唔到人
幻想一半以上香港人盡力比埋條命跟你？

樓上嗰兩條撚屌

真正香港人一早去咗做CANZUK人
移民潮一早走到七七八八
而家淨低嘅好多都係半中國人

唔啱聽就係撚屌.

依兩年本土派有冇信念呀? 實有啦. 做到啲咩出嚟?

煲大波子單野,順便屌柒支那人.

我信呀